［重要］觀塘區巴士教學

我見到有post話遊行喺彩虹開始，請自行決定你自己喺邊度開始行。我呢度係俾啲唔想行咁多嘅人一啲巴士路線選擇。

會經過「創紀之城」巴士站嘅巴士線有：

（當然N車可以ignore）

根據Google Map，步行11分鐘到。

對於懶惰嘅你，觀塘海濱都有巴士站。想直接去海濱公園，可以坐呢啲巴士線。

行都唔洗行

光復香港，時代革命！

push

push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推